
                      Buena peli, solo le falta un actor principal sin cara de palo. Afflec se revela como un gran guionista (ya lo sabíamos) y un buen director, pero como actor no tiene remedio.
        
            